🎭面具後既你

習慣 真係好恐怖

覺
唔覺

即係點

習慣
以為佢唔重要
冇咗先發現
原來 你在意

犯賤

習慣返就冇事

係唔見咗佢
想搵返佢

失蹤？

係 所以想搵返佢

咁咪搵返佢囉

🎭

1999

Sor1999
其實係想搵人👉🏻🎭

😭